成日講we connect班大中華膠係咪新類型5毛來?

心知已經幫唔到支共洗地

就喺度帶風向

講支那鬼国都仲有好人

一大班扮黃
好撚嘔心
connect 條毛
好人已死清光

大家明唔明白

香港 台灣人 都係以漢族人為主的地方

我地血緣文化同支鬼實在太接近

如果唔用一個一刀切 連根拔

簡單粗暴地去同鬼国分化

只會跟埋佢哋落地獄

push

佢地一翻到身
就會毫不留手咁殺我地

始終都係簡單呢句：

大愛支阻膠教畜，唔係共諜就係共孽 ！ ！

屍徒華

推

追封聖名：

支徒華！！！！！

支那信徒

大中華叔

正確黎講

如果聰明connect 就唔洗點出手

品蔥班友仔唔識煽風點火？

要連登仔出手做乜

更何況中國5000年內戰歷史

我睇唔到香港輸d 乜柒俾人

文又唔得 武又唔得

但係d post 就開到一地都係

我都係專注番香港 集中推醫護 同美國cdc 貼身d 既題目

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

絕對係
佢哋根本好睇我地唔順眼

通常見鬼佬咁講，估唔到香港都仲有咁多天真嬌

咁你想點?
幫共產黨搞死曬佢地先, 之後再由我地打共產黨?

咁你又想點?

"CONNECT"佢地叫佢地做炮灰幫你擋刀呀?

想問下CC台眾軍師

點樣可以利用支那人做人肉盾牌呀?

我眼見世界上從來只有賤人利用好人

一路做緊
而家隔離POST咪"CONNECT"緊李文亮, 對佢地同支共鬼打鬼.
3方混戰, 緊係等對面互打, 唔會高調自己行出來話我要1個打兩個

覺

唔係話要connect
但敵人既敵人就係盟友
老老七七
唔支爆邊有得獨立
有人幫手支爆應唔應該煽風？

佢哋敢戙枝旗反共反中嘅

我一定撐格

而家要求疫症透明度公開之嘛下話

咁同污水廠之類不過是低等維權行為啫

撐乜尻呀？

隔岸觀火咪算囉

打曬j咁做咩

你哋想支那蟻民造反咩?

等佢地食緊人肉同樹皮嗰陣咪會囉

你班傻閪唔係諗住做幾個文宣再翻牆POST上去

佢地會恍然大悟咁下話